一人一句懶醒但其實智障既句子

錢財身外物

會有報應㗎

他還只是個孩子呀

識人好過識字

呢句真係on9到震

應該係懶醒但其實on9既句子

連登仔講既野都好信？

兜遠路先係我嘅捷徑

希望在明天

禍不及妻兒

基金價格可升可跌

職業無分貴賤

警察勁揪

香港係法治社會

法律面前 人人平等

咁識李嘉誠好啲定精通7國語言勁D

天生我才必有用

呢句睇唔出有咩問題

下句：人工有分高低

連登仔之前話all in tesla喎，咁青輸咗幾多

日日執錢

有時都有問題

因為一般人根本唔會識到人
講到好似有得簡咁

食鹽多過你食米

唔識字邊有人想識你

依個係事實嚟架喎

夠膽死點解唔夠膽生存

HSBC算唔算？

呢球波 一係入 一係唔入

你又知唔會

冇辦法之中嘅辦法

真
你唔識字識既人好打有限
就算係你老豆老母識 首先係因為佢地識字

唔使急，最緊要快

講好過識字姐，又唔係識人唔洗識字

問題係講得呢句嗰啲通常都唔識字

開心又一日
唔開心又一日
點解唔開心啲過

真

酒醉三分醒
屌你老母 飲完仲清醒既就冇醉酒駕駛啦

後生仔唔好怕蝕底
根本就係階級壓柞

用陰力 唔好用死力

休息係為左走更遠嘅路
條路自己揀 仆街唔好喊
講粗口代表真性情

通常嘈唔贏人，啲廢老就會出呢句百撘金句

你唔識字 李嘉誠彩你都傻

船到橋頭自然直

你老母比狗屌 屌你老母

不聽廢老言

可憐之人必有其可恨之處

幫過好多人到最尾都發覺條友唔抵可憐
好多嘢根本自己攞嚟心態問題

聽日我地有突撃測驗

呢句其實有幾智障

最緊要過得自己過得人
我就係過唔到自己又過唔到人

係咁架啦

有，下世，但果個仲係咪我？

仲有將報應講成karma嗰啲人
一樣on99

吓不嬲都係

唔覺有問題

齊貝林?

你應該好低人工

哩句一定最懶醒，一定係，除非唔係

其實兩樣都重要 你冇能力 機會黎到都會抓唔住

全部女人都係雞

好智障 blame the victim

五大訴求 缺一不可

那, 我一早話咗架啦

我無啦啦砍你個頭落嚟，你可唔可憐？但你可唔可恨？

其實咩叫陰力同死力

你就係黃子華?

其實係
2020仲覺得支共係佢哋呀爺要求佢比呢5樣嘢香港人

沒有共產黨就沒有新中國

今日高位，明日低位

無錯
跌死你

唔講咁多 即刻駁嘴

比心機 加油

正股驚閪

心中富有

懷才不遇

40蚊入左匯豐，你教我點輸?

識貴人好過識字
香港小人當道，識小人易好多

穩定持續發力，爆發力既相反

依單野兩睇啦

職業:兒子

求學不是求分數

正常

我要認真喇

依家努力讀好書 第時搵到好工 大把女你揀啦

唔好打啦 畫面唔靚-0-0

黑警死全家

樓主好靚女😂😂😂

香港有完善嘅施法制度

拉拉鍊又一日

有買貴冇買錯

無錯wor
某程度上
不過真係要讀得好叻

宜家仲用呢個口號嘅同港豬有咩分別

早排個棄嬰肯定前世十惡不赦

出盡奶力幫佢，明明有得選擇改變但又唔願意
轉個頭又同你講自己好慘

你嗰個有個更好既term叫無辜